而家啲90後連餐匙同湯匙都唔識分

90後：er...er.....即係邊隻呀.....

走啦你

走啦你

去餐廳食飯，一係鐵匙，一係瓦匙，一係膠匙，請問邊隻係餐匙邊隻係湯匙

識分仲使你啲侍應仔做？

尖啲餐匙 圓啲湯匙
利申 90後

匙你老母咩 捧起個碗飲湯啦死仔包